{"1078242": {"nome": "Miguel da Cunha Velho de Vilhena Sotomaior", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1078239", "nome": "Francisca Carolina Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1078239": {"nome": "Francisca Carolina Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1078242", "nome": "Miguel da Cunha Velho de Vilhena Sotomaior"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Donim", "data": "02.08.1872"}, "morte": {"local": "+ Braga", "data": ""}, "notas": [], "pai": {"id": "1078238", "nome": "Manuel Jos\u00e9 Lopes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1078241", "nome": "Francisca Carolina Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}}, "1078238": {"nome": "Manuel Jos\u00e9 Lopes Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1078239", "nome": "Francisca Carolina Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1078240", "nome": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1078241", "nome": "Francisca Carolina Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Donim - Guimar\u00e3es", "data": "01.02.1828"}, "morte": {"local": "+ Donim Guimar\u00e3es", "data": "08.01.1875"}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1078241": {"nome": "Francisca Carolina Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1078239", "nome": "Francisca Carolina Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1078240", "nome": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1078246", "nome": "Jo\u00e3o da Cunha Velho Sotomaior"}], "casamentos": [{"id": "1078238", "nome": "Manuel Jos\u00e9 Lopes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1078243", "nome": "Louren\u00e7o da Cunha Velho Sotomaior"}], "nascimento": {"local": "* Am\u00e9rica do Sul, Brasil", "data": "1842"}, "morte": {"local": "+ Dume - Braga, Quinta da Ordem", "data": "d. 1911"}, "notas": [], "pai": {"id": "1076106", "nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076107", "nome": "D. Francisca Eul\u00e1lia Rodrigues de Ara\u00fajo"}}, "1078243": {"nome": "Louren\u00e7o da Cunha Velho Sotomaior", "filhos": [{"id": "1078246", "nome": "Jo\u00e3o da Cunha Velho Sotomaior"}], "casamentos": [{"id": "1078241", "nome": "Francisca Carolina Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "*", "data": "1840"}, "morte": {"local": "+ Quinta da Ordem - Dume - Braga", "data": "01.08.1911"}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1078246": {"nome": "Jo\u00e3o da Cunha Velho Sotomaior", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1078243", "nome": "Louren\u00e7o da Cunha Velho Sotomaior"}, "mae": {"id": "1078241", "nome": "Francisca Carolina Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}}, "1078240": {"nome": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Donim", "data": "08.09.1874"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Donim, Lugar da Devesa", "data": "a. 19.12.1880"}, "notas": ["Foi sepultada \"pomposamente\" na igreja mas mais tarde trasladada para o jazigo de Jo\u00e3o Antunes Guimar\u00e3es, em Donim, por vontade deste, expressa em testamento."], "pai": {"id": "1078238", "nome": "Manuel Jos\u00e9 Lopes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1078241", "nome": "Francisca Carolina Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}}, "1076106": {"nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1076112", "nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076113", "nome": "Piedade"}, {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, {"id": "1078241", "nome": "Francisca Carolina Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076107", "nome": "D. Francisca Eul\u00e1lia Rodrigues de Ara\u00fajo"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Donim, Casa de Sande", "data": "13.02.1806"}, "morte": {"local": "+ Am\u00e9rica do Sul, Brasil, Pelotas", "data": ""}, "notas": [], "pai": {"id": "1076014", "nome": "Manoel Jos\u00e9 Francisco"}, "mae": {"id": "1076019", "nome": "Ana Maria Antunes"}}, "1076107": {"nome": "D. Francisca Eul\u00e1lia Rodrigues de Ara\u00fajo", "filhos": [{"id": "1076112", "nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076113", "nome": "Piedade"}, {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, {"id": "1078241", "nome": "Francisca Carolina Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076106", "nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Brasil", "data": ""}, "morte": {"local": "+ Brasil", "data": ""}, "notas": [], "pai": {"id": "1076108", "nome": "Serafim Jos\u00e9 Rodrigues de Ara\u00fajo"}, "mae": {"id": "1076109", "nome": "D. In\u00e1cia da Silva Ara\u00fajo"}}, "1076112": {"nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Am\u00e9rica do Sul, Brasil, Pelotas", "data": ""}, "morte": null, "notas": ["Advogado em Pelotas"], "pai": {"id": "1076106", "nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076107", "nome": "D. Francisca Eul\u00e1lia Rodrigues de Ara\u00fajo"}}, "1076113": {"nome": "Piedade", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Am\u00e9rica do Sul, Brasil, Pelotas", "data": ""}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076106", "nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076107", "nome": "D. Francisca Eul\u00e1lia Rodrigues de Ara\u00fajo"}}, "1076115": {"nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1076276", "nome": "Ana Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076277", "nome": "Serafim Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076278", "nome": "Jo\u00e3o Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076210", "nome": "Justino Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076279", "nome": "Lu\u00eds Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076281", "nome": "Leonor Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076282", "nome": "Ant\u00f3nio Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076284", "nome": "Maria Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1087737", "nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076285", "nome": "Constan\u00e7a Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076286", "nome": "Alberto Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}], "nascimento": {"local": "* Am\u00e9rica do Sul, Brasil, Pelotas", "data": "1847"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Briteiros (Salvador)", "data": "25.11.1930"}, "notas": ["Causa da morte: nefrite"], "pai": {"id": "1076106", "nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076107", "nome": "D. Francisca Eul\u00e1lia Rodrigues de Ara\u00fajo"}}, "1076116": {"nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes", "filhos": [{"id": "1076276", "nome": "Ana Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076277", "nome": "Serafim Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076278", "nome": "Jo\u00e3o Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076210", "nome": "Justino Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076279", "nome": "Lu\u00eds Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076281", "nome": "Leonor Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076282", "nome": "Ant\u00f3nio Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076284", "nome": "Maria Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1087737", "nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076285", "nome": "Constan\u00e7a Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076286", "nome": "Alberto Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Gondomar, Casa da Lage", "data": "05.08.1855"}, "morte": {"local": "+ Lisboa, Encarna\u00e7\u00e3o, Rua de S\u00e3o Pedro de Alcantara", "data": "28.11.1894"}, "notas": ["Causa da morte:\"doen\u00e7a org\u00e2nica do cora\u00e7\u00e3o (mitral)"], "pai": {"id": "1076343", "nome": "Domingos Jos\u00e9 Fernandes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076344", "nome": "Maria Ant\u00f3nia da Concei\u00e7\u00e3o de Macedo e Lima de Freitas"}}, "1076276": {"nome": "Ana Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Briteiros (Salvador)", "data": "01.12.1874"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}}, "1076277": {"nome": "Serafim Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Briteiros (Salvador)", "data": "06.09.1875"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}}, "1076278": {"nome": "Jo\u00e3o Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Briteiros (Salvador)", "data": "16.02.1877"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}}, "1076210": {"nome": "Justino Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1075916", "nome": "Jos\u00e9 Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1078841", "nome": "Maria Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1078852", "nome": "Jo\u00e3o Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076211", "nome": "Rosa Martins de Oliveira"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Briteiros (Salvador)", "data": "30.09.1878"}, "morte": {"local": "+ Braga, Braga", "data": "24.07.1957"}, "notas": [], "pai": {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}}, "1076211": {"nome": "Rosa Martins de Oliveira", "filhos": [{"id": "1075916", "nome": "Jos\u00e9 Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1078841", "nome": "Maria Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1078852", "nome": "Jo\u00e3o Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076210", "nome": "Justino Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Vila Verde, Escariz (S\u00e3o Martinho)", "data": "16.11.1884"}, "morte": {"local": "+ Braga, Cividade, S\u00e9", "data": "07.02.1968"}, "notas": [], "pai": {"id": "1078763", "nome": "Jo\u00e3o Fernandes Pereira"}, "mae": {"id": "1078764", "nome": "Maria Joaquina de Oliveira Martins"}}, "1075916": {"nome": "Jos\u00e9 Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1075942", "nome": "Justino Feio Vale Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076051", "nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Vale Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076054", "nome": "Maria Manuela Feio Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1075918", "nome": "Maria Fernanda de Amorim Feio Vale"}], "nascimento": {"local": "* Braga, Braga", "data": "27.04.1904"}, "morte": {"local": "+ Braga, Cividade, Casa da Cutelaria", "data": "14.04.1948"}, "notas": [], "pai": {"id": "1076210", "nome": "Justino Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076211", "nome": "Rosa Martins de Oliveira"}}, "1075918": {"nome": "Maria Fernanda de Amorim Feio Vale", "filhos": [{"id": "1075942", "nome": "Justino Feio Vale Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076051", "nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Vale Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076054", "nome": "Maria Manuela Feio Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1075916", "nome": "Jos\u00e9 Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Vila Verde, Soutelo", "data": "04.09.1912"}, "morte": {"local": "+ Braga, S\u00e3o V\u00edtor", "data": "09.12.1945"}, "notas": [], "pai": {"id": "1077246", "nome": "Francisco Feio Vale"}, "mae": {"id": "1077247", "nome": "Palmira da Gl\u00f3ria Fernandes dias de Amorim"}}, "1075942": {"nome": "Justino Feio Vale Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1075943", "nome": "Ana Maria Pais dos Santos Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1075944", "nome": "Maria Adelaide Rodrigues Pais dos Santos"}, {"id": "1076050", "nome": "Maria Clotilde Miranda Cardoso do Vale"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Donim, Casa de Sande", "data": "10.03.1933"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1075916", "nome": "Jos\u00e9 Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1075918", "nome": "Maria Fernanda de Amorim Feio Vale"}}, "1075944": {"nome": "Maria Adelaide Rodrigues Pais dos Santos", "filhos": [{"id": "1075943", "nome": "Ana Maria Pais dos Santos Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1075942", "nome": "Justino Feio Vale Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1075943": {"nome": "Ana Maria Pais dos Santos Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1075942", "nome": "Justino Feio Vale Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1075944", "nome": "Maria Adelaide Rodrigues Pais dos Santos"}}, "1076050": {"nome": "Maria Clotilde Miranda Cardoso do Vale", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1075942", "nome": "Justino Feio Vale Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Creixomil, Quinta do Robalo", "data": "19.01.1940"}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076051": {"nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Vale Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1076119", "nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076120", "nome": "Miguel Pedro Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076124", "nome": "Paulo Alexandre Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076856", "nome": "Maria Fernanda Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076053", "nome": "Maria Teresa Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Braga, Cividade", "data": "25.09.1934"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1075916", "nome": "Jos\u00e9 Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1075918", "nome": "Maria Fernanda de Amorim Feio Vale"}}, "1076053": {"nome": "Maria Teresa Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1076119", "nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076120", "nome": "Miguel Pedro Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076124", "nome": "Paulo Alexandre Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076856", "nome": "Maria Fernanda Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076051", "nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Vale Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Braga, Maximinos", "data": "31.03.1940"}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076119": {"nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1076852", "nome": "Carolina Represas Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076853", "nome": "Lu\u00eds Represas Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076848", "nome": "Sara Augusta Miranda Represas"}], "nascimento": {"local": "* Braga, Cividade, Casa da Cutelaria", "data": "19.06.1961"}, "morte": null, "notas": ["casamento dissolvido por div\u00f3rcio"], "pai": {"id": "1076051", "nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Vale Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076053", "nome": "Maria Teresa Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}}, "1076848": {"nome": "Sara Augusta Miranda Represas", "filhos": [{"id": "1076852", "nome": "Carolina Represas Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076853", "nome": "Lu\u00eds Represas Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076119", "nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "*", "data": "02.01.1972"}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076852": {"nome": "Carolina Represas Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "*", "data": "03.06.1995"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076119", "nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076848", "nome": "Sara Augusta Miranda Represas"}}, "1076853": {"nome": "Lu\u00eds Represas Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "*", "data": "05.07.2000"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076119", "nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076848", "nome": "Sara Augusta Miranda Represas"}}, "1076120": {"nome": "Miguel Pedro Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1077955", "nome": "Sandra Moura"}, {"id": "1077957", "nome": "Andreia Mendes"}], "nascimento": {"local": "* Braga, Maximinos", "data": "19.09.1965"}, "morte": null, "notas": ["Casamentos dissolvidos por div\u00f3rcio"], "pai": {"id": "1076051", "nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Vale Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076053", "nome": "Maria Teresa Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}}, "1077955": {"nome": "Sandra Moura", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1076120", "nome": "Miguel Pedro Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1077957": {"nome": "Andreia Mendes", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1076120", "nome": "Miguel Pedro Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076124": {"nome": "Paulo Alexandre Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1077960", "nome": "Jos\u00e9 Pedro Ferreira da Cunha Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1077964", "nome": "Isabel Cristina Silva Peres Sam\u00f5es"}], "nascimento": {"local": "* Braga", "data": "23.08.1974"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076051", "nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Vale Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076053", "nome": "Maria Teresa Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}}, "1077964": {"nome": "Isabel Cristina Silva Peres Sam\u00f5es", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1076124", "nome": "Paulo Alexandre Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1077960": {"nome": "Jos\u00e9 Pedro Ferreira da Cunha Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Braga, Braga", "data": "17.02.1992"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076124", "nome": "Paulo Alexandre Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1077961", "nome": "Ana Isabel Ferrera da Cunha"}}, "1077961": {"nome": "Ana Isabel Ferrera da Cunha", "filhos": [{"id": "1077960", "nome": "Jos\u00e9 Pedro Ferreira da Cunha Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076124", "nome": "Paulo Alexandre Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Braga", "data": "12.05.1974"}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076856": {"nome": "Maria Fernanda Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1076857", "nome": "Joana Antunes Guimar\u00e3es Ferreira Soares"}], "casamentos": [{"id": "1076855", "nome": "Jo\u00e3o H\u00e9lio Ferreira Soares"}], "nascimento": {"local": "* Braga, Braga", "data": "22.07.1962"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076051", "nome": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Vale Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076053", "nome": "Maria Teresa Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}}, "1076855": {"nome": "Jo\u00e3o H\u00e9lio Ferreira Soares", "filhos": [{"id": "1076857", "nome": "Joana Antunes Guimar\u00e3es Ferreira Soares"}], "casamentos": [{"id": "1076856", "nome": "Maria Fernanda Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "*", "data": "01.04.1959"}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076857": {"nome": "Joana Antunes Guimar\u00e3es Ferreira Soares", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Braga", "data": "04.02.1996"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076855", "nome": "Jo\u00e3o H\u00e9lio Ferreira Soares"}, "mae": {"id": "1076856", "nome": "Maria Fernanda Pires Ribeiro Antunes Guimar\u00e3es"}}, "1076054": {"nome": "Maria Manuela Feio Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1076125", "nome": "M\u00e1rio Manuel Antunes Guimar\u00e2es dos Santos Barreiro"}, {"id": "1076126", "nome": "Maria Manuela Antunes Guimar\u00e3es dos Santos Barreiro"}], "casamentos": [{"id": "1076055", "nome": "Mario Alberto da Hora Santos Barreiro"}], "nascimento": {"local": "* Braga, Cividade", "data": "23.10.1935"}, "morte": {"local": "+ Braga", "data": "19.06.2007"}, "notas": [], "pai": {"id": "1075916", "nome": "Jos\u00e9 Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1075918", "nome": "Maria Fernanda de Amorim Feio Vale"}}, "1076055": {"nome": "Mario Alberto da Hora Santos Barreiro", "filhos": [{"id": "1076125", "nome": "M\u00e1rio Manuel Antunes Guimar\u00e2es dos Santos Barreiro"}, {"id": "1076126", "nome": "Maria Manuela Antunes Guimar\u00e3es dos Santos Barreiro"}], "casamentos": [{"id": "1076054", "nome": "Maria Manuela Feio Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Braga, Braga", "data": "12.11.1930"}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076125": {"nome": "M\u00e1rio Manuel Antunes Guimar\u00e2es dos Santos Barreiro", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Braga", "data": "08.12.1959"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076055", "nome": "Mario Alberto da Hora Santos Barreiro"}, "mae": {"id": "1076054", "nome": "Maria Manuela Feio Antunes Guimar\u00e3es"}}, "1076126": {"nome": "Maria Manuela Antunes Guimar\u00e3es dos Santos Barreiro", "filhos": [{"id": "1077967", "nome": "Guilherme Santos Barreiro Aguiar Branco"}], "casamentos": [{"id": "1077966", "nome": "Vitor Aguiar Branco Sampaio"}], "nascimento": {"local": "* Braga", "data": "11.06.1963"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076055", "nome": "Mario Alberto da Hora Santos Barreiro"}, "mae": {"id": "1076054", "nome": "Maria Manuela Feio Antunes Guimar\u00e3es"}}, "1077966": {"nome": "Vitor Aguiar Branco Sampaio", "filhos": [{"id": "1077967", "nome": "Guilherme Santos Barreiro Aguiar Branco"}], "casamentos": [{"id": "1076126", "nome": "Maria Manuela Antunes Guimar\u00e3es dos Santos Barreiro"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1077967": {"nome": "Guilherme Santos Barreiro Aguiar Branco", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Braga", "data": "02.05.2002"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076126", "nome": "Maria Manuela Antunes Guimar\u00e3es dos Santos Barreiro"}, "mae": {"id": "1077966", "nome": "Vitor Aguiar Branco Sampaio"}}, "1077246": {"nome": "Francisco Feio Vale", "filhos": [{"id": "1075918", "nome": "Maria Fernanda de Amorim Feio Vale"}], "casamentos": [{"id": "1077247", "nome": "Palmira da Gl\u00f3ria Fernandes dias de Amorim"}], "nascimento": {"local": "* Santar\u00e9m, Abrantes", "data": "12.03.1881"}, "morte": {"local": "+ Braga, Braga", "data": "07.04.1961"}, "notas": ["Coronel de Infantaria"], "pai": {"id": "1077253", "nome": "Lu\u00eds C\u00e2ndido Fernandez Vale"}, "mae": {"id": "1077251", "nome": "Maria Emilia Rebelo Feio"}}, "1077247": {"nome": "Palmira da Gl\u00f3ria Fernandes dias de Amorim", "filhos": [{"id": "1075918", "nome": "Maria Fernanda de Amorim Feio Vale"}], "casamentos": [{"id": "1077246", "nome": "Francisco Feio Vale"}], "nascimento": {"local": "* Braga, Braga", "data": "07.03.1879"}, "morte": {"local": "+", "data": "30.07.1976"}, "notas": [], "pai": {"id": "1078572", "nome": "Ant\u00f3nio Candido Soares de Azevedo da Silva Amorim"}, "mae": {"id": "1078573", "nome": "Maria da Gl\u00f3ria Fernandes Dias"}}, "1078572": {"nome": "Ant\u00f3nio Candido Soares de Azevedo da Silva Amorim", "filhos": [{"id": "1077247", "nome": "Palmira da Gl\u00f3ria Fernandes dias de Amorim"}], "casamentos": [{"id": "1078573", "nome": "Maria da Gl\u00f3ria Fernandes Dias"}], "nascimento": {"local": "* Amares, Dornelas", "data": "28.09.1850"}, "morte": {"local": "+", "data": "c. 1894"}, "notas": [], "pai": {"id": "1079209", "nome": "Bento Jos\u00e9 da Silva"}, "mae": {"id": "1079210", "nome": "Maria Narcisa da Silva Soares de Azevedo"}}, "1078573": {"nome": "Maria da Gl\u00f3ria Fernandes Dias", "filhos": [{"id": "1077247", "nome": "Palmira da Gl\u00f3ria Fernandes dias de Amorim"}], "casamentos": [{"id": "1078572", "nome": "Ant\u00f3nio Candido Soares de Azevedo da Silva Amorim"}], "nascimento": {"local": "* Braga, S\u00e3o Jo\u00e3o do Souto", "data": "04.12.1849"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1079215", "nome": "Jos\u00e9 Germano Fernandes Dias"}, "mae": {"id": "1079216", "nome": "Maria Rita da Silva"}}, "1079215": {"nome": "Jos\u00e9 Germano Fernandes Dias", "filhos": [{"id": "1078573", "nome": "Maria da Gl\u00f3ria Fernandes Dias"}], "casamentos": [{"id": "1079216", "nome": "Maria Rita da Silva"}], "nascimento": {"local": "* Vila Verde Lage", "data": "15.11.1813"}, "morte": {"local": "+ Braga", "data": "05.01.1875"}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1079216": {"nome": "Maria Rita da Silva", "filhos": [{"id": "1078573", "nome": "Maria da Gl\u00f3ria Fernandes Dias"}], "casamentos": [{"id": "1079215", "nome": "Jos\u00e9 Germano Fernandes Dias"}], "nascimento": {"local": "* Oliven\u00e7a", "data": "04.01.1822"}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1079209": {"nome": "Bento Jos\u00e9 da Silva", "filhos": [{"id": "1078572", "nome": "Ant\u00f3nio Candido Soares de Azevedo da Silva Amorim"}], "casamentos": [{"id": "1079210", "nome": "Maria Narcisa da Silva Soares de Azevedo"}], "nascimento": {"local": "* Sequiade", "data": "24.11.1796"}, "morte": {"local": "+", "data": "17.01.1878"}, "notas": [], "pai": {"id": "1079213", "nome": "Francisco Jos\u00e9 da Silva"}, "mae": {"id": "1079214", "nome": "Mria Josefa Francisca"}}, "1079210": {"nome": "Maria Narcisa da Silva Soares de Azevedo", "filhos": [{"id": "1078572", "nome": "Ant\u00f3nio Candido Soares de Azevedo da Silva Amorim"}], "casamentos": [{"id": "1079209", "nome": "Bento Jos\u00e9 da Silva"}], "nascimento": {"local": "* Braga - Amares", "data": "30.10.1809"}, "morte": {"local": "+ Braga - Amares", "data": "20.03.1889"}, "notas": [], "pai": {"id": "1079211", "nome": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Amorim Machado de Araujo"}, "mae": {"id": "1079212", "nome": "Ana de Jesus Soares de Azevedo"}}, "1079211": {"nome": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Amorim Machado de Araujo", "filhos": [{"id": "1079210", "nome": "Maria Narcisa da Silva Soares de Azevedo"}], "casamentos": [{"id": "1079212", "nome": "Ana de Jesus Soares de Azevedo"}], "nascimento": {"local": "* Amares - Dornelas", "data": ""}, "morte": {"local": "+", "data": "16.12.1823"}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1079212": {"nome": "Ana de Jesus Soares de Azevedo", "filhos": [{"id": "1079210", "nome": "Maria Narcisa da Silva Soares de Azevedo"}], "casamentos": [{"id": "1079211", "nome": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Amorim Machado de Araujo"}], "nascimento": {"local": "* Vila Verde - Prado -S. Miguel", "data": ""}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1079213": {"nome": "Francisco Jos\u00e9 da Silva", "filhos": [{"id": "1079209", "nome": "Bento Jos\u00e9 da Silva"}], "casamentos": [{"id": "1079214", "nome": "Mria Josefa Francisca"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1079214": {"nome": "Mria Josefa Francisca", "filhos": [{"id": "1079209", "nome": "Bento Jos\u00e9 da Silva"}], "casamentos": [{"id": "1079213", "nome": "Francisco Jos\u00e9 da Silva"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1077253": {"nome": "Lu\u00eds C\u00e2ndido Fernandez Vale", "filhos": [{"id": "1077246", "nome": "Francisco Feio Vale"}], "casamentos": [{"id": "1077251", "nome": "Maria Emilia Rebelo Feio"}], "nascimento": {"local": "* Viana do Castelo, Valen\u00e7a", "data": "22.10.1854"}, "morte": {"local": "+ Braga, Braga, Rua das Aguas, 55", "data": "26.10.1897"}, "notas": ["M\u00e9dico Militar\r", "Cirurgi\u00e2o-mor"], "pai": null, "mae": null}, "1077251": {"nome": "Maria Emilia Rebelo Feio", "filhos": [{"id": "1077246", "nome": "Francisco Feio Vale"}], "casamentos": [{"id": "1077253", "nome": "Lu\u00eds C\u00e2ndido Fernandez Vale"}], "nascimento": {"local": "* Vila Real, Vila Real", "data": "27.09.1854"}, "morte": {"local": "+ Braga, Braga", "data": "07.12.1955"}, "notas": [], "pai": {"id": "1077254", "nome": "Francisco Pereira Rebelo Feio"}, "mae": {"id": "1077255", "nome": "Maria L\u00facia Adelaide de Azevedo Taveira"}}, "1077254": {"nome": "Francisco Pereira Rebelo Feio", "filhos": [{"id": "1077251", "nome": "Maria Emilia Rebelo Feio"}], "casamentos": [{"id": "1077255", "nome": "Maria L\u00facia Adelaide de Azevedo Taveira"}], "nascimento": {"local": "* Peso da R\u00e9gua, Peso da R\u00e9gua, Granja do Douro", "data": ""}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1078336", "nome": "Bernardo Pereira Rebello"}, "mae": {"id": "1077256", "nome": "Mariana Ezequiel Feyo de Figueiredo Correia"}}, "1077255": {"nome": "Maria L\u00facia Adelaide de Azevedo Taveira", "filhos": [{"id": "1077251", "nome": "Maria Emilia Rebelo Feio"}], "casamentos": [{"id": "1077254", "nome": "Francisco Pereira Rebelo Feio"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1078336": {"nome": "Bernardo Pereira Rebello", "filhos": [{"id": "1077254", "nome": "Francisco Pereira Rebelo Feio"}], "casamentos": [{"id": "1077256", "nome": "Mariana Ezequiel Feyo de Figueiredo Correia"}], "nascimento": {"local": "* Granja de Alij\u00f3", "data": ""}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1077256": {"nome": "Mariana Ezequiel Feyo de Figueiredo Correia", "filhos": [{"id": "1077254", "nome": "Francisco Pereira Rebelo Feio"}], "casamentos": [{"id": "1078336", "nome": "Bernardo Pereira Rebello"}], "nascimento": {"local": "* Vila Real, Vila Real", "data": "07.11.1801"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1078341", "nome": "Francisco Feyo de Figueiredo Correia"}, "mae": {"id": "1078342", "nome": "Josefa Joaquina Correia de Carvalho"}}, "1078341": {"nome": "Francisco Feyo de Figueiredo Correia", "filhos": [{"id": "1077256", "nome": "Mariana Ezequiel Feyo de Figueiredo Correia"}], "casamentos": [{"id": "1078342", "nome": "Josefa Joaquina Correia de Carvalho"}], "nascimento": {"local": "* Vila Real, Vila Real", "data": "28.02.1747"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1078345", "nome": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Feyo"}, "mae": {"id": "1078346", "nome": "Maria Teresa de Figueiredo"}}, "1078342": {"nome": "Josefa Joaquina Correia de Carvalho", "filhos": [{"id": "1077256", "nome": "Mariana Ezequiel Feyo de Figueiredo Correia"}], "casamentos": [{"id": "1078341", "nome": "Francisco Feyo de Figueiredo Correia"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1078345": {"nome": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Feyo", "filhos": [{"id": "1078341", "nome": "Francisco Feyo de Figueiredo Correia"}], "casamentos": [{"id": "1078346", "nome": "Maria Teresa de Figueiredo"}], "nascimento": {"local": "* S\u00e3o Pedro - Vila Real", "data": "26.12.1719"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1078349", "nome": "Domingos Alves Feyo"}, "mae": {"id": "1078350", "nome": "Lu\u00edsa Teixeira Camelo"}}, "1078346": {"nome": "Maria Teresa de Figueiredo", "filhos": [{"id": "1078341", "nome": "Francisco Feyo de Figueiredo Correia"}], "casamentos": [{"id": "1078345", "nome": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Feyo"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1078349": {"nome": "Domingos Alves Feyo", "filhos": [{"id": "1078345", "nome": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Feyo"}], "casamentos": [{"id": "1078350", "nome": "Lu\u00edsa Teixeira Camelo"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1078351", "nome": "Domingos Jorge Feyo"}, "mae": {"id": "1078352", "nome": "Maria de Carvalho"}}, "1078350": {"nome": "Lu\u00edsa Teixeira Camelo", "filhos": [{"id": "1078345", "nome": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Feyo"}], "casamentos": [{"id": "1078349", "nome": "Domingos Alves Feyo"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1078351": {"nome": "Domingos Jorge Feyo", "filhos": [{"id": "1078349", "nome": "Domingos Alves Feyo"}], "casamentos": [{"id": "1078352", "nome": "Maria de Carvalho"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1078352": {"nome": "Maria de Carvalho", "filhos": [{"id": "1078349", "nome": "Domingos Alves Feyo"}], "casamentos": [{"id": "1078351", "nome": "Domingos Jorge Feyo"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1078841": {"nome": "Maria Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Braga, S\u00e3o V\u00edtor", "data": "20.10.1905"}, "morte": {"local": "+ Braga, S\u00e3o L\u00e1zaro", "data": "30.12.1946"}, "notas": ["Foi sempre chamada Maria do C\u00e9u"], "pai": {"id": "1076210", "nome": "Justino Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076211", "nome": "Rosa Martins de Oliveira"}}, "1078852": {"nome": "Jo\u00e3o Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1078853", "nome": "Rosa dos Santos Rodrigues Viana"}], "nascimento": {"local": "* Braga, S\u00e3o Jo\u00e3o do Souto", "data": "19.02.1907"}, "morte": {"local": "+ Braga, Braga, S\u00e9", "data": "26.04.1957"}, "notas": [], "pai": {"id": "1076210", "nome": "Justino Antunes Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076211", "nome": "Rosa Martins de Oliveira"}}, "1078853": {"nome": "Rosa dos Santos Rodrigues Viana", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1078852", "nome": "Jo\u00e3o Martins de Oliveira Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1078763": {"nome": "Jo\u00e3o Fernandes Pereira", "filhos": [{"id": "1076211", "nome": "Rosa Martins de Oliveira"}], "casamentos": [{"id": "1078764", "nome": "Maria Joaquina de Oliveira Martins"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1078764": {"nome": "Maria Joaquina de Oliveira Martins", "filhos": [{"id": "1076211", "nome": "Rosa Martins de Oliveira"}], "casamentos": [{"id": "1078763", "nome": "Jo\u00e3o Fernandes Pereira"}], "nascimento": null, "morte": {"local": "+ Braga", "data": ""}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076279": {"nome": "Lu\u00eds Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Briteiros (Salvador)", "data": "13.01.1880"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}}, "1076281": {"nome": "Leonor Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Briteiros (Salvador)", "data": "14.04.1881"}, "morte": {"local": "+ Braga, S\u00e3o L\u00e1zaro", "data": "01.11.1890"}, "notas": ["Sepultada no jazigo de Donim"], "pai": {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}}, "1076282": {"nome": "Ant\u00f3nio Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Briteiros (Salvador)", "data": "30.05.1883"}, "morte": {"local": "+ Braga, S\u00e3o L\u00e1zaro", "data": "22.02.1912"}, "notas": ["Assassinado pelo alferes Baptista (Infantaria 29)"], "pai": {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}}, "1076284": {"nome": "Maria Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Briteiros (Salvador)", "data": "03.01.1885"}, "morte": {"local": "+", "data": "26.03.1979"}, "notas": [], "pai": {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}}, "1087737": {"nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Braga, Braga", "data": "04.03.1887"}, "morte": {"local": "+ Braga, Braga", "data": "16.01.1890"}, "notas": ["Sepultado no jazigo de Donim"], "pai": {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}}, "1076285": {"nome": "Constan\u00e7a Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Braga, S\u00e3o L\u00e1zaro, Ruados Congregados", "data": "03.06.1889"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}}, "1076286": {"nome": "Alberto Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Braga, S\u00e3o L\u00e1zaro, Rua dos Congregados", "data": "18.12.1890"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1076115", "nome": "Serafim Antunes Rodrigues Guimar\u00e3es"}, "mae": {"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}}, "1076343": {"nome": "Domingos Jos\u00e9 Fernandes Guimar\u00e3es", "filhos": [{"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}], "casamentos": [{"id": "1076344", "nome": "Maria Ant\u00f3nia da Concei\u00e7\u00e3o de Macedo e Lima de Freitas"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Gondomar, Casa da Lage", "data": "25.12.1807"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Gondomar", "data": "09.07.1865"}, "notas": [], "pai": {"id": "1077241", "nome": "Jer\u00f3nimo Jos\u00e9 Fernandes"}, "mae": {"id": "1077242", "nome": "Joana Teresa Rodrigues de Barros"}}, "1076344": {"nome": "Maria Ant\u00f3nia da Concei\u00e7\u00e3o de Macedo e Lima de Freitas", "filhos": [{"id": "1076116", "nome": "Rita Isabel de Freitas Fernandes"}], "casamentos": [{"id": "1076343", "nome": "Domingos Jos\u00e9 Fernandes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Souto (S\u00e3o Salvador), Lugar do Barral", "data": "25.05.1819"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Gondomar, Casa da lage", "data": "24.08.1908"}, "notas": [], "pai": {"id": "1078028", "nome": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Rodrigues de Feitas"}, "mae": {"id": "1078029", "nome": "Fancisca Margarida da Encarna\u00e7\u00e3o de Macedo e Lima"}}, "1078028": {"nome": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Rodrigues de Feitas", "filhos": [{"id": "1076344", "nome": "Maria Ant\u00f3nia da Concei\u00e7\u00e3o de Macedo e Lima de Freitas"}], "casamentos": [{"id": "1078029", "nome": "Fancisca Margarida da Encarna\u00e7\u00e3o de Macedo e Lima"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Souto (S\u00e3o Salvador), Lugar do Barral", "data": "24.06.1787"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Souto (S\u00e3o Salvador), Lugar do Barral", "data": "07.01.1861"}, "notas": ["Doutor em leis"], "pai": null, "mae": null}, "1078029": {"nome": "Fancisca Margarida da Encarna\u00e7\u00e3o de Macedo e Lima", "filhos": [{"id": "1076344", "nome": "Maria Ant\u00f3nia da Concei\u00e7\u00e3o de Macedo e Lima de Freitas"}], "casamentos": [{"id": "1078028", "nome": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Rodrigues de Feitas"}], "nascimento": {"local": "*", "data": "15.11.1781"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Souto (Santa Maria), lugar do Barral", "data": "12.10.1859"}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1077241": {"nome": "Jer\u00f3nimo Jos\u00e9 Fernandes", "filhos": [{"id": "1076343", "nome": "Domingos Jos\u00e9 Fernandes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1077242", "nome": "Joana Teresa Rodrigues de Barros"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Gondomar, Lugar da Lage", "data": "10.11.1783"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1079217", "nome": "Cust\u00f3dio Jos\u00e9 Fernandes"}, "mae": {"id": "1079218", "nome": "Cust\u00f3dia Maria Rodrigues Ferreira"}}, "1077242": {"nome": "Joana Teresa Rodrigues de Barros", "filhos": [{"id": "1076343", "nome": "Domingos Jos\u00e9 Fernandes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1077241", "nome": "Jer\u00f3nimo Jos\u00e9 Fernandes"}], "nascimento": {"local": "* P\u00f3voa de Lanhoso, Garfe", "data": "19.07.1785"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Gondomar, Casa da Lage", "data": "31.12.1865"}, "notas": ["Padrinhos: Martinho Leite de Azevedo de Menezes (por procura\u00e7\u00e3o) (de Guimar\u00e3es). Tocou a crian\u00e7a Jer\u00f3nimo do Vale\r", "Nossa Senhora"], "pai": null, "mae": null}, "1079217": {"nome": "Cust\u00f3dio Jos\u00e9 Fernandes", "filhos": [{"id": "1077241", "nome": "Jer\u00f3nimo Jos\u00e9 Fernandes"}], "casamentos": [{"id": "1079221", "nome": "Rosa Maria Ferreira"}, {"id": "1079218", "nome": "Cust\u00f3dia Maria Rodrigues Ferreira"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Gondomar, Lugar da Lage", "data": "04.09.1759"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1079219", "nome": "Felis Fernandes"}, "mae": {"id": "1079220", "nome": "Marcelina Fernandes"}}, "1079221": {"nome": "Rosa Maria Ferreira", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1079217", "nome": "Cust\u00f3dio Jos\u00e9 Fernandes"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1079218": {"nome": "Cust\u00f3dia Maria Rodrigues Ferreira", "filhos": [{"id": "1077241", "nome": "Jer\u00f3nimo Jos\u00e9 Fernandes"}], "casamentos": [{"id": "1079217", "nome": "Cust\u00f3dio Jos\u00e9 Fernandes"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Gondomar", "data": ""}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1079224", "nome": "Cassamiro Jos\u00e9 Ferreira"}, "mae": {"id": "1079225", "nome": "Prudencia Rodrigues"}}, "1079224": {"nome": "Cassamiro Jos\u00e9 Ferreira", "filhos": [{"id": "1079218", "nome": "Cust\u00f3dia Maria Rodrigues Ferreira"}], "casamentos": [{"id": "1079225", "nome": "Prudencia Rodrigues"}], "nascimento": null, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Gondomar", "data": "24.08.1787"}, "notas": [], "pai": {"id": "1086995", "nome": "Santos Ferreira"}, "mae": {"id": "1086996", "nome": "Catarina Rodrigues"}}, "1079225": {"nome": "Prudencia Rodrigues", "filhos": [{"id": "1079218", "nome": "Cust\u00f3dia Maria Rodrigues Ferreira"}], "casamentos": [{"id": "1079224", "nome": "Cassamiro Jos\u00e9 Ferreira"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1086997", "nome": "Marcos Fernandes"}, "mae": {"id": "1086998", "nome": "Cust\u00f3dia Rodrigues"}}, "1086997": {"nome": "Marcos Fernandes", "filhos": [{"id": "1079225", "nome": "Prudencia Rodrigues"}], "casamentos": [{"id": "1086998", "nome": "Cust\u00f3dia Rodrigues"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Gondomar, Lugar do Covo", "data": ""}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1086998": {"nome": "Cust\u00f3dia Rodrigues", "filhos": [{"id": "1079225", "nome": "Prudencia Rodrigues"}], "casamentos": [{"id": "1086997", "nome": "Marcos Fernandes"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1086995": {"nome": "Santos Ferreira", "filhos": [{"id": "1079224", "nome": "Cassamiro Jos\u00e9 Ferreira"}], "casamentos": [{"id": "1086996", "nome": "Catarina Rodrigues"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1086999", "nome": "Affonso Gon\u00e7alves"}, "mae": {"id": "1087000", "nome": "Catarina Ferreira"}}, "1086996": {"nome": "Catarina Rodrigues", "filhos": [{"id": "1079224", "nome": "Cassamiro Jos\u00e9 Ferreira"}], "casamentos": [{"id": "1086995", "nome": "Santos Ferreira"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1087001", "nome": "Jer\u00f3nimo Rodrigues"}, "mae": {"id": "1087002", "nome": "Benta Fernandes"}}, "1087001": {"nome": "Jer\u00f3nimo Rodrigues", "filhos": [{"id": "1086996", "nome": "Catarina Rodrigues"}], "casamentos": [{"id": "1087002", "nome": "Benta Fernandes"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1087002": {"nome": "Benta Fernandes", "filhos": [{"id": "1086996", "nome": "Catarina Rodrigues"}], "casamentos": [{"id": "1087001", "nome": "Jer\u00f3nimo Rodrigues"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1086999": {"nome": "Affonso Gon\u00e7alves", "filhos": [{"id": "1086995", "nome": "Santos Ferreira"}], "casamentos": [{"id": "1087000", "nome": "Catarina Ferreira"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Gondomar, Lugar do Carvalho", "data": ""}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1087000": {"nome": "Catarina Ferreira", "filhos": [{"id": "1086995", "nome": "Santos Ferreira"}], "casamentos": [{"id": "1086999", "nome": "Affonso Gon\u00e7alves"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1079219": {"nome": "Felis Fernandes", "filhos": [{"id": "1079217", "nome": "Cust\u00f3dio Jos\u00e9 Fernandes"}], "casamentos": [{"id": "1079220", "nome": "Marcelina Fernandes"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Gondomar", "data": "23.03.1722"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1079226", "nome": "Miguel Fernandes"}, "mae": {"id": "1079227", "nome": "Esperan\u00e7a do Vale"}}, "1079220": {"nome": "Marcelina Fernandes", "filhos": [{"id": "1079217", "nome": "Cust\u00f3dio Jos\u00e9 Fernandes"}], "casamentos": [{"id": "1079219", "nome": "Felis Fernandes"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Gondomar, Lugar da Lage", "data": "07.03.1729"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1079228", "nome": "Francisco Gon\u00e7alves"}, "mae": {"id": "1079229", "nome": "Domingas Fernandes"}}, "1079228": {"nome": "Francisco Gon\u00e7alves", "filhos": [{"id": "1079220", "nome": "Marcelina Fernandes"}], "casamentos": [{"id": "1079229", "nome": "Domingas Fernandes"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1079229": {"nome": "Domingas Fernandes", "filhos": [{"id": "1079220", "nome": "Marcelina Fernandes"}], "casamentos": [{"id": "1079228", "nome": "Francisco Gon\u00e7alves"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1079226": {"nome": "Miguel Fernandes", "filhos": [{"id": "1079219", "nome": "Felis Fernandes"}], "casamentos": [{"id": "1079227", "nome": "Esperan\u00e7a do Vale"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1079227": {"nome": "Esperan\u00e7a do Vale", "filhos": [{"id": "1079219", "nome": "Felis Fernandes"}], "casamentos": [{"id": "1079226", "nome": "Miguel Fernandes"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076108": {"nome": "Serafim Jos\u00e9 Rodrigues de Ara\u00fajo", "filhos": [{"id": "1076107", "nome": "D. Francisca Eul\u00e1lia Rodrigues de Ara\u00fajo"}], "casamentos": [{"id": "1076109", "nome": "D. In\u00e1cia da Silva Ara\u00fajo"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076109": {"nome": "D. In\u00e1cia da Silva Ara\u00fajo", "filhos": [{"id": "1076107", "nome": "D. Francisca Eul\u00e1lia Rodrigues de Ara\u00fajo"}], "casamentos": [{"id": "1076108", "nome": "Serafim Jos\u00e9 Rodrigues de Ara\u00fajo"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076014": {"nome": "Manoel Jos\u00e9 Francisco", "filhos": [{"id": "1076073", "nome": "Domingos"}, {"id": "1076074", "nome": "Domingos"}, {"id": "1076075", "nome": "Francisco"}, {"id": "1076103", "nome": "Jos\u00e9 Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076106", "nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076110", "nome": "Jo\u00e3o Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076019", "nome": "Ana Maria Antunes"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Sande (S\u00e3o Martinho), Lugar da Ribeira", "data": "12.09.1765"}, "morte": {"local": "+ Viana do Castelo, Valen\u00e7a, Hospital de Valen\u00e7a", "data": "21.06.1811"}, "notas": [], "pai": {"id": "1075981", "nome": "Domingos Francisco de Macedo"}, "mae": {"id": "1075983", "nome": "Cust\u00f3dia Maria Alvares"}}, "1076019": {"nome": "Ana Maria Antunes", "filhos": [{"id": "1076073", "nome": "Domingos"}, {"id": "1076074", "nome": "Domingos"}, {"id": "1076075", "nome": "Francisco"}, {"id": "1076103", "nome": "Jos\u00e9 Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076106", "nome": "Francisco Antunes Guimar\u00e3es"}, {"id": "1076110", "nome": "Jo\u00e3o Antunes Guimar\u00e3es"}], "casamentos": [{"id": "1076014", "nome": "Manoel Jos\u00e9 Francisco"}], "nascimento": null, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Donim, Casa de Sande", "data": "06.03.1860"}, "notas": [], "pai": {"id": "1076020", "nome": "Jos\u00e9 Antunes"}, "mae": {"id": "1076021", "nome": "Maria Teixeira"}}, "1076073": {"nome": "Domingos", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "*", "data": "10.05.1796"}, "morte": {"local": "+", "data": "26.05.1796"}, "notas": [], "pai": {"id": "1076014", "nome": "Manoel Jos\u00e9 Francisco"}, "mae": {"id": "1076019", "nome": "Ana Maria Antunes"}}, "1076074": {"nome": "Domingos", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "*", "data": "23.01.1798"}, "morte": {"local": "+", "data": "21.11.1805"}, "notas": [], "pai": {"id": "1076014", "nome": "Manoel Jos\u00e9 Francisco"}, "mae": {"id": "1076019", "nome": "Ana Maria Antunes"}}, "1076075": {"nome": "Francisco", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "*", "data": "29.09.1799"}, "morte": {"local": "+", "data": "15.10.1799"}, "notas": [], "pai": {"id": "1076014", "nome": "Manoel Jos\u00e9 Francisco"}, "mae": {"id": "1076019", "nome": "Ana Maria Antunes"}}, "1076103": {"nome": "Jos\u00e9 Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1076104", "nome": "D. Constan\u00e7a Maria Pereira"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Donim, Casa de Sande", "data": "25.10.1803"}, "morte": {"local": "+ Brazil", "data": ""}, "notas": [], "pai": {"id": "1076014", "nome": "Manoel Jos\u00e9 Francisco"}, "mae": {"id": "1076019", "nome": "Ana Maria Antunes"}}, "1076104": {"nome": "D. Constan\u00e7a Maria Pereira", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1076103", "nome": "Jos\u00e9 Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Brazil, Pernambuco", "data": ""}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076110": {"nome": "Jo\u00e3o Antunes Guimar\u00e3es", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1076111", "nome": "Maria Joaquina Alves Pereira de Sousa"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Donim, Casa de Sande", "data": "13.11.1808"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Donim, Casa de Sande", "data": "02.02.1891"}, "notas": [], "pai": {"id": "1076014", "nome": "Manoel Jos\u00e9 Francisco"}, "mae": {"id": "1076019", "nome": "Ana Maria Antunes"}}, "1076111": {"nome": "Maria Joaquina Alves Pereira de Sousa", "filhos": [], "casamentos": [{"id": "1076110", "nome": "Jo\u00e3o Antunes Guimar\u00e3es"}], "nascimento": {"local": "* Fafe, Moreira de Rei, Lugar de Barbosa", "data": "22.07.1812"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1078765", "nome": "Jos\u00e9 Alves de Sousa"}, "mae": {"id": "1078766", "nome": "Cust\u00f3dia Maria Pereira"}}, "1078765": {"nome": "Jos\u00e9 Alves de Sousa", "filhos": [{"id": "1076111", "nome": "Maria Joaquina Alves Pereira de Sousa"}], "casamentos": [{"id": "1078766", "nome": "Cust\u00f3dia Maria Pereira"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1078766": {"nome": "Cust\u00f3dia Maria Pereira", "filhos": [{"id": "1076111", "nome": "Maria Joaquina Alves Pereira de Sousa"}], "casamentos": [{"id": "1078765", "nome": "Jos\u00e9 Alves de Sousa"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076020": {"nome": "Jos\u00e9 Antunes", "filhos": [{"id": "1076019", "nome": "Ana Maria Antunes"}], "casamentos": [{"id": "1076021", "nome": "Maria Teixeira"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Briteiros (Salvador)", "data": ""}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Donim, Casa de Sande", "data": "29.09.1837"}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1076021": {"nome": "Maria Teixeira", "filhos": [{"id": "1076019", "nome": "Ana Maria Antunes"}], "casamentos": [{"id": "1076020", "nome": "Jos\u00e9 Antunes"}], "nascimento": {"local": "* Salvador de Briteiros", "data": ""}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Briteiros, Lugar do Agro", "data": "20.08.1814"}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1075981": {"nome": "Domingos Francisco de Macedo", "filhos": [{"id": "1076014", "nome": "Manoel Jos\u00e9 Francisco"}], "casamentos": [{"id": "1075983", "nome": "Cust\u00f3dia Maria Alvares"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Donim", "data": "10.04.1733"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Sande (S\u00e3o Martinho)", "data": "18.07.1790"}, "notas": [], "pai": {"id": "1075781", "nome": "Domingos Francisco Martins"}, "mae": {"id": "1075782", "nome": "\u00darsula de Macedo"}}, "1075983": {"nome": "Cust\u00f3dia Maria Alvares", "filhos": [{"id": "1076014", "nome": "Manoel Jos\u00e9 Francisco"}], "casamentos": [{"id": "1075981", "nome": "Domingos Francisco de Macedo"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Sande (S\u00e3o Martinho), Casal da Ribeira", "data": "13.08.1735"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Sande (S\u00e3o Martinho)", "data": "18.10.1794"}, "notas": [], "pai": {"id": "1075984", "nome": "Manoel Alvares"}, "mae": {"id": "1075985", "nome": "Eul\u00e1lia Cardoso"}}, "1075984": {"nome": "Manoel Alvares", "filhos": [{"id": "1075983", "nome": "Cust\u00f3dia Maria Alvares"}], "casamentos": [{"id": "1075985", "nome": "Eul\u00e1lia Cardoso"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Sande (S\u00e3o Martinho), Casa da Ribeiral", "data": ""}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Sande (S\u00e3o Martinho)", "data": ""}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1075985": {"nome": "Eul\u00e1lia Cardoso", "filhos": [{"id": "1075983", "nome": "Cust\u00f3dia Maria Alvares"}], "casamentos": [{"id": "1075984", "nome": "Manoel Alvares"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Sande (S\u00e3o Martinho), Casal do Monte", "data": "16.08.1700"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Sande (S\u00e3o Martinho)", "data": ""}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1075781": {"nome": "Domingos Francisco Martins", "filhos": [{"id": "1076013", "nome": "Ana Francisco"}, {"id": "1075901", "nome": "Domingos Francisco"}, {"id": "1075981", "nome": "Domingos Francisco de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1075782", "nome": "\u00darsula de Macedo"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Donim", "data": "16.01.1698"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Donim, Casa de Sande", "data": "31.07.1736"}, "notas": [], "pai": {"id": "1075773", "nome": "Domingos Francisco o Velho"}, "mae": {"id": "1075780", "nome": "Catarina Martins"}}, "1075782": {"nome": "\u00darsula de Macedo", "filhos": [{"id": "1076013", "nome": "Ana Francisco"}, {"id": "1075901", "nome": "Domingos Francisco"}, {"id": "1075981", "nome": "Domingos Francisco de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1075781", "nome": "Domingos Francisco Martins"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Souto (Santa Maria), Casal das Bou\u00e7as", "data": "08.02.1705"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Donim, Casa de Sande", "data": "23.02.1791"}, "notas": [], "pai": {"id": "1076011", "nome": "Manuel da Costa de Macedo"}, "mae": {"id": "1076012", "nome": "\u00darsula Francisca"}}, "1076013": {"nome": "Ana Francisco", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Donim", "data": "14.05.1757"}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1075781", "nome": "Domingos Francisco Martins"}, "mae": {"id": "1075782", "nome": "\u00darsula de Macedo"}}, "1075901": {"nome": "Domingos Francisco", "filhos": [], "casamentos": [], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Donim", "data": "28.02.1728"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Donim", "data": "15.03.1728"}, "notas": [], "pai": {"id": "1075781", "nome": "Domingos Francisco Martins"}, "mae": {"id": "1075782", "nome": "\u00darsula de Macedo"}}, "1076011": {"nome": "Manuel da Costa de Macedo", "filhos": [{"id": "1075782", "nome": "\u00darsula de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1076012", "nome": "\u00darsula Francisca"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Souto (Santa Maria)", "data": "16.05.1673"}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Souto (Santa Maria), Casal da Bou\u00e7a", "data": "13.12.1719"}, "notas": [], "pai": {"id": "1093195", "nome": "Domingos da Costa"}, "mae": {"id": "1093196", "nome": "Maria de Macedo"}}, "1076012": {"nome": "\u00darsula Francisca", "filhos": [{"id": "1075782", "nome": "\u00darsula de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1076011", "nome": "Manuel da Costa de Macedo"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Souto (Santa Maria)", "data": ""}, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Souto (Santa Maria)", "data": "13.12.1730"}, "notas": ["Os irm\u00e3os usavam o apelido \"Ribeiro Guimar\u00e3es)"], "pai": null, "mae": null}, "1093195": {"nome": "Domingos da Costa", "filhos": [{"id": "1076011", "nome": "Manuel da Costa de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1093196", "nome": "Maria de Macedo"}], "nascimento": null, "morte": {"local": "+ Casal da Bou\u00e7a-Souto(S\u00aa. Maria)", "data": ""}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1093196": {"nome": "Maria de Macedo", "filhos": [{"id": "1076011", "nome": "Manuel da Costa de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1093195", "nome": "Domingos da Costa"}], "nascimento": {"local": "* Casal da Bou\u00e7a -Souto (S.\u00aa Maria)", "data": ""}, "morte": {"local": "+ Casal da Bou\u00e7a- Souto (S\u00aa. Maria)", "data": ""}, "notas": [], "pai": {"id": "1093197", "nome": "Pedro de Macedo"}, "mae": {"id": "1093198", "nome": "Isabel Lopes de Barros"}}, "1093197": {"nome": "Pedro de Macedo", "filhos": [{"id": "1093196", "nome": "Maria de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1093198", "nome": "Isabel Lopes de Barros"}], "nascimento": {"local": "* Casal da Bou\u00e7a-Souto (S\u00aa. Maria)", "data": ""}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1093199", "nome": "Sim\u00e3o Francisco de Macedo"}, "mae": {"id": "1093200", "nome": "Marta Gon\u00e7alves"}}, "1093198": {"nome": "Isabel Lopes de Barros", "filhos": [{"id": "1093196", "nome": "Maria de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1093197", "nome": "Pedro de Macedo"}], "nascimento": null, "morte": {"local": "+ Casal da Bou\u00e7a - Souto (S\u00aa. Maria)", "data": ""}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1093199": {"nome": "Sim\u00e3o Francisco de Macedo", "filhos": [{"id": "1093197", "nome": "Pedro de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1093200", "nome": "Marta Gon\u00e7alves"}], "nascimento": {"local": "* Guimar\u00e3es, Souto (S\u00e3o Salvador)", "data": "b. 17.05.1573"}, "morte": {"local": "+ Casal da Bou\u00e7a- Souto (S\u00aa. Maria)", "data": ""}, "notas": [], "pai": {"id": "1093201", "nome": "Salvador Francisco de Abreu"}, "mae": {"id": "1093202", "nome": "Isabel de Macedo"}}, "1093200": {"nome": "Marta Gon\u00e7alves", "filhos": [{"id": "1093197", "nome": "Pedro de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1093199", "nome": "Sim\u00e3o Francisco de Macedo"}], "nascimento": {"local": "* Casal da Bou\u00e7a- Souto (S\u00aa. Maria)", "data": ""}, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1093201": {"nome": "Salvador Francisco de Abreu", "filhos": [{"id": "1093199", "nome": "Sim\u00e3o Francisco de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1093202", "nome": "Isabel de Macedo"}], "nascimento": null, "morte": {"local": "+ Quinta da Granja- Souto (Salvador)", "data": "23.10.1618"}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1093202": {"nome": "Isabel de Macedo", "filhos": [{"id": "1093199", "nome": "Sim\u00e3o Francisco de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1093201", "nome": "Salvador Francisco de Abreu"}], "nascimento": {"local": "* Quinta da Granja-Souto (Salvador)", "data": ""}, "morte": null, "notas": [], "pai": {"id": "1093203", "nome": "Valentim Gon\u00e7alves"}, "mae": {"id": "1093204", "nome": "Simoa de Macedo"}}, "1093203": {"nome": "Valentim Gon\u00e7alves", "filhos": [{"id": "1093202", "nome": "Isabel de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1093204", "nome": "Simoa de Macedo"}], "nascimento": null, "morte": null, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1093204": {"nome": "Simoa de Macedo", "filhos": [{"id": "1093202", "nome": "Isabel de Macedo"}], "casamentos": [{"id": "1093203", "nome": "Valentim Gon\u00e7alves"}], "nascimento": {"local": "* Quinta da Granja-Souto (Salvador)", "data": ""}, "morte": {"local": "+ Quinta da Granja -Souto (Salvador)", "data": ""}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1075773": {"nome": "Domingos Francisco o Velho", "filhos": [{"id": "1075781", "nome": "Domingos Francisco Martins"}], "casamentos": [{"id": "1075780", "nome": "Catarina Martins"}], "nascimento": null, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Donim, lugar de Requeixo", "data": "14.12.1731"}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}, "1075780": {"nome": "Catarina Martins", "filhos": [{"id": "1075781", "nome": "Domingos Francisco Martins"}], "casamentos": [{"id": "1075773", "nome": "Domingos Francisco o Velho"}], "nascimento": null, "morte": {"local": "+ Guimar\u00e3es, Donim, lugar de Requeixo", "data": "1744"}, "notas": [], "pai": null, "mae": null}}